(西裝) $3680 VBC布料度身訂做3pieces 仲送4件恤衫，堅定流

有沒巴打試過
同其他舖頭格過價
呢間好似好平，有沒伏的

間舖頭嗰女人寸過馬撚

Full canvas都係一樣價咁抵？

咁平你諗你
3千蚊仲送咁多野

就係諗唔通
其他舖平佢幾舊水
但係都係2piece送多條西褲或者3piece
所以我驚有伏

未去過唔知

洗乜諗
西裝一分錢一分貨
你可以去試下之後番黎報告

去摸下塊布先

真係唔識
點先係堅嘢
而且，比你睇的係真，做比你用流嘢就仆街啦

佢d野狗也不屌

咪on9
西裝50%布料，50%手工
太得閑問左佢 唔要背心同4件垃圾恤衫，VBC 2 piece收$2800

布就一定真，係手工同西裝(入面)用料差
VBC 110s/120s 佢收2800，中價西裝店大約3700 - 4700，貴價西裝店造6K一套都有，分別在於手工
我怕你2800造一套柒到著一兩次之後唔敢著仲浪費

咁算，我去返中價個啲穩穩陣陣算

佢啲西裝好MK，一向造開垃圾大陸料西裝$999一套，係啲MK/窮撚先幫襯
突然拎VBC，REDA返來整 中價布比佢垃圾手工+垃圾料整到MK化......

見佢上年d 999西裝真係 仲要開係旺角太子呢d地方

等下啲正統西裝店特價啦
我上年特價造左套VBC 120s + half canvas + 米蘭眼，2 piece ，$3200

邊間

我都想知邊間

請問邊間？

無了，新開張先有8折
現在普遍VBC/REDA half canvas + 米蘭眼都4000 up，加埋flash lining要4500